阿古路>>>>>>>>>>>>>莫拉達

同意 但照比負皮你條on9

盧卡古>ALL

拎自己同條垃圾比

等睇0正評

即刻有一個

你自己黎

唔通用到n賓屌打條垃圾咩==

基奧特>>>>>>>>>>>>>阿古路>>>>>>>莫拉達